試過同男/女朋友冷靜過幾耐，最後都係無事？

利申 冷靜緊

大家話冷靜一星期，點知第二日同我講分手
巴打唔好信咩冷靜期

最耐好似2日 第三日冇事

你都係選擇性睇例子㗎啦
我就一晚，因為我做左其他野氹返佢

5年前到而家

冇事？
帽事就有

冷靜咗幾日佢話都仲愛我想同我一齊
但十日後再同我講多次分手

一冷就完

你地份人都幾冷靜

兩個月

係點樣無事？

一冷..就真係好靜了.........

每段關係都唔同
你平時關係好會冷戰得幾耐

平時事但一個好惡頂 日日衝突 或者睇大家唔順眼既

冷戰只係一種解脫 冷到分手都唔出奇

所以你唔好搵其他人例子做安慰 自己去望清楚段關係有咩問題
改善到就去做 唔識做 唔知點做 就做心理準備分手

一星期 但講得冷靜下 多數都好快玩完

巴打你點氹 想學嘢
我識講嘢氹人 但我唔識做啲嘢氹人

你做過啲咩先？

樓主一齊咗幾耐

多過1年半

正常講得冷靜就唔會喺返埋一齊㗎啦
要諗辦法平常心去解決件事
或者要令到佢唔再提呢一件事

咁個半年大家點過？

一年，最後大家都有為對方改變，宜加準備結婚

通常呢個時候女仔都想男仔做啲野表示有心想繼續一齊

點樣一年⋯⋯⋯⋯

ex話冷靜兩個星期 乜都封曬我 點搵都搵唔到佢 之後講句我冷靜完了 我真係屌佢老母呀 當我玩具咩 要我咁等你

依家同現任男朋友真係最短冷戰一個車程就算 最長咪一晚 唔捨得冷戰咁耐 溝通真系好重要 男朋友我愛你

比人飛 箍左2個月煲失敗 而加冷靜1個月後再搵佢 希望成功

2個星期
大家都無搵大家
然後

我係台灣，佢係香港，各有各為自己目標向前，理性既分開唔係壞事，相反會令自己長大知道自己要咩同了解其實對方既重要性，到岩既時候雙方自然會聯絡用成熟咗既相處方式重新去了解同認識對方。
PS 如果你係十零歲既on9仔，請你當我上述係鳩up

唔係單一件事，好難講 因為關我屋企人事
大師，咁如果情侶一般有拗撬又點搞

試過分手幾日勁喊，之後傾翻計，隔左2星期左右一齊翻

冷靜左幾日 分左手。岩岩既事

仲鍾意大家自然就無事

咁你自己本身試過用咩方法去氹返佢？

我個情況應該係好差
我鬧情緒鬧到佢一文不值 佢話俾三日大家冷靜下
我冷靜唔到 三日後迫佢繼續 結果緊係分手
之後我再鬧佢 再刪埋同佢初相識的回憶
到果刻我先知自己錯哂 我去挽回 佢唔受
到而家都係已讀不回 糾纏左三星期決定俾時間佢放低
等佢放低哂重新追過
俾得冷靜期真係要反省下自己做錯咩同真係要諗到辦法解決 令佢對未來有希望 千奇唔好好似我咁

我有反省⋯⋯ 好睇佢造化 好被動

盡量見面唔好whatsapp講啦
見到就聽到乜都冷靜 一激動就亂講野
盡量表現到你有能力解決到問題
就算一齊返都要keep住 唔係又好快玩完

嗯，我都一定會面對面⋯
我希望佢都有心解決啦⋯⋯⋯⋯

最多都係一日 所有問題個晚一定會解決 所謂冷靜就等於玩完

試過買佢鍾意飲嘅嘢，又試過整嘢食氹返佢
但都好似唔太夠，我想佢feel到其實我好愛佢

冷靜完個原因就係帽事就試過

我試過山長水遠咁樣搵佢，寫咗封千字文同佢道歉

多謝巴打 我試下

如果冷靜完....但係分左手呢

如果佢選擇左離開 點樣留都留唔住
唯有放手 如果佢真係心軟 佢可能會反問吓你 如果冇嘅就只求多福

佢好似好決絕，應該del左contact，unfollow ig

如果你盡咗你能力都係冇結果
放手啦 佢唔再愛你 你都要愛下自己

或者有時你盡左力，都會覺得自己未夠盡力
因為時間永遠會減低你嘅動力，諗得越多只會越攰，係時候反省自己，係時候做番自己